十點鳩叫 叫唔叫

你嬲呀嘛 而家唔係連鳩嗌都驚呀？

一直有嗌一直有人應